唔可以再比公務員wfh

冇野做 白豆人工

白豆人工

啱呀，寧願爆勁啲都唔可以wfh

邊單case係公務狗奶野？

爆勁啲
兩星期後先

冇呀，所以咪唔可以俾佢哋wfh，有先算啦

我要欖炒

係就咪撚戴口罩啦攬炒

公務員底褲好黃

如果我中左我第一個傳比樓主

申利：我不是公墓員

香港人攬炒都可以返工
戴口罩有咩問題

新公務員工會、officer級同紀律部隊比人拉既新聞永遠比人無視

點樣可以唔比

多謝林奠聽民意

你估真係wfh咩
好多人都係正常返工
林鄭先有得wfh

而家爆到好勁，大佬

政治確診
on9先信

多謝林鄭聽民意

發夢夢到法援處好多書記wfh去玩，去沙灘玩，廸欣湖野餐，同返part time

入境咪有個中咗

爆到每日過百先嚟考慮

班公務員轉晒做藍絲就岩

死亡率咁低，中咗咪 SL 14 日抖抖

傻啦警察日日出街巡野都冇事
入境點解會中
關口係咪冇請關二哥睇住

多謝德權哥

入境點wfh

公務員wfh=行山食飯唱k飲酒 仲危險過返工

推 寧化飛灰 不作浮塵

政府唔宣佈wfh
好多大企業都唔會跟
幾白逗人工都好 唔好忘記仲有班無良顧主

佢地唔wfh 普通打工仔無得wfh呀

佢點同
佢唔做任何嘢就係對香港最大貢獻

或者轉返shift，上次我公司都係咁
根本唔存在真正既wfh

全民wfh好唔好？到時冇水冇電冇野食冇交通工具

屌你老母臭閪點解你條柒碌咁撚死蠢架姐 邊個得閒理公務員死活呀 而家係要政府帶頭等私人公司都有得wfh呀屌你老母 明唔撚明呀懵撚 你老母生你個陣係咪子宮卡住左你個死人頭搞到你個死人腦缺氧所而家咁撚笨柒呀陷你個家產

總有人要返工維持社會運作
無可能全個社會停頓

WFH緊係講緊非必要行業
拎水電交通黎講 講埋醫院WFH呀

小奴狗狗幾時再上twitter 出po ?

其實唔少大企業都已經自己wfh左

So?所以有d人條命就賤d?

好多人因為返工而奶野
公務狗就可以獨善其身
好唔公平

你揀得果份工就預左要返
合約已經寫明

香港人 起身返工啦

政府負責攬炒㗎，唔可以WFH

唔係無視 係有五毛玩分化
又有人無乜用腦跟風啫

公務員WFH即係放假

on9我唔係公務員都想公務員WFH
小左人同你迫你中既機會都細左
人地要返工你要返工
人地WFH你都要返工
你係咪都要返工 人地wfh你都有著數柒頭

公務員wfh大把公司跟，一定少好多人出嚟

Assistant Clerical Officer

樓主係公務員 : 好想WFH
樓主唔係公務員但放會有份跟 : 支持WFH
樓主唔係公務員但就算放都無份跟 : 屌你班公務員放乜撚

平時都夠hea
而家直情係政府走狗

餐廳少人啲、巴士少人啲、地鐵少人啲...

係哂屋企等網購好撚過啦，呢個post 都on99

心水清

好似上星期先話有兩毎海關被人拉左，班撚樣就唔會提，休班消防果d一樣係抗爭有被人拉過，新聞報晒，但呢班分化狗同藍屍一樣我睇唔到，我唔知，總之公務員就係藍

HOME OFFICE 呀 屌你老母

邊份合約寫明有wfh?

白豆人工關藍黃咩事(ﾟ⊿ﾟ)

你豆夠未？

如果有一個坐添馬艦office返工嘅人惹到武肺 我就即刻贊成共墓猿wfh

派少陣膠啦好嗎

表情撚

出嚟獻醜不如藏拙啦好嗎

奴性重到呢

效忠中國

佢地返工都係白逗人工

點解唔可以人人wfh?點解有醫生護士看更餐廳送貨工程司機好多好多要搏，政府屋企wfh冇野做人工又有得出？

你講乜鳩？
你望清楚你打乜再望清楚你答乜先再講

佢地wfh後，番到office 可以假ot再白逗多一次人工

但咁搞私人公司都唔會有得wfh

繼續燈囉 垃圾私人狗

推 抗爭Mind Map #國際戰線 #取回強積金 BNO「5+1」 #一國兩制已死 #聯繫匯率 #黃色經濟圈

用哂庫房啲錢唔好咩？

老師呢？

On9

起完底
d負皮post多到唔信
點樣可以做到

睇唔到原因點解大部份巿民都要冒險返工，而公務員就可以WFH。佢地係咪有特權?

係就好呀 真攬炒曲解wfh 意思

坐左幾耐呀 而家先知

最好一世wfh

交稅出糧比佢地係屋企嘆

怪自己老細唔WFH啦

wth唔緊要，停薪囉，沒野做出咩糧

冇啦點會有得wfh

咁香港之前wfh又得

要返工你咪自己返飽佢，奴性重到呢，返少幾日講到香港停頓咁

你做乜鳩？而家講梗要全香港人一齊wfh呀傻閪，要wfh就要全香港停頓有咩問題呀屌你老母

香港幾時有全民wfh過呀傻閪，死毒撚出下街啦

Agger
逗得市民人工就應該返足24/7
假都唔應該放

拉

關咩事
公務員wfh會出雙倍人工？

啱呀
利申wfh緊

預左比pr公司攻擊
我唔會後退

樓主太唔成熟

冇人攻擊你呀單機啦你

公務狗想白豆人工 OVER MY DEAD BODY

OMDB

公務員暴動了
估計聽日大量人士放SL抗議

推 理念係唔會死 後繼一定會有人 光復香港 時代革命

公務員條命真係賤過狗
又俾人話底褲黃
但又叫人立法會幫手
疫情大爆發，想WFH又俾人屌
公務員真係condom都不如

利申：condom

搞到我想跳，返工個陣咳兩下就會比人逼SL

轉藍啦 成班傻鳩連登仔

仲有連登仔咁鍾意黃子華

最慘係出埋黎遊行，比黑警濫捕，攪到被炒埋既海關
秒速變condom

我跟隊

如果公務狗有wfh 我立即辭職已示不滿

再嘈就聽日宣誓

公墓園, 尤其係律政司嗰班，為虎作倀，點解仲可以理直氣壯

.

公務員唔帶頭放 你有西得放

公司已經行緊返一半人

識得個班公務員都叫唔好wfh
利申: 做housing wfh其實真係做唔到野，到最尾咪又係要番office做file，wfh根本就無好處

引用下又要好鐘意

革命尚未成功
同志仍須努力

快d wfh 想白豆人工